大家點睇紋身既女仔？

香港好似越來越多女仔紋身，特別係啲abc
有次做gym見到個女仔細細粒黑黑地，樣係可愛果啲，但成隻左手臂都係紋身
感覺上男仔紋身既多數係勞動工種，但女仔紋身就係跨階層同職業

睇樣

加分

我覺得一兩個都還可以 如果成身都係個啲就不了

最緊要靚女。

性奴

標準答案：雞

唔鍾意紋身 不過唔會抗拒人哋紋身 不過面積太大 有時影響美感 例如d 女嘅紋身覆蓋成對波

雞

睇下紋咩

如何係藝術味濃個啲會欣賞

如果紋卡通/男友名/咩love個啲

不了

想紋返個 ; 提自己唔好再自殘
但身邊啲人覺得紋身好mk，唔畀我紋

龍紋身的女孩

臭妓女

都估到有啲on9會衝出黎攞鬼佬黎寸我
講緊香港呀而家

次次係街見到紋身既女仔都覺得好撚型,自己勁想紋,但屋企人唔比

咁紋身師 分分鐘一日多過你一個月人工

有性格

認真答你，雞，多數都比較open